內蒙古蒙古人再次被戮殺

中國當局打壓幾個以來的反對聲音，已發紅頭文件指示教育局實施另類偽雙語教學，9月將蒙古族學校原有的母語「蒙古語語文課」改為副科，而將之前的「漢語課」入主為語文課，逼迫蒙古族將漢語替代母語，不但是扼殺蒙古人學習自己母語權利，更是赤裸裸的文字洗劫！請廣傳中共惡行，不打倒CCP，西藏、新疆、蒙古等少數族裔將危在旦夕！

Chinese authorities banned classes in Mongolian language in areas of Inner Mongolia Autonomous Region. Mongolian identity and culture are being slowly and silently attacked in China. The world needs to pay attention!
ᠮᠣᠩᠭᠤᠯ ᠬᠡᠯᠡ ᠰᠣᠶᠤᠯ ᠊ᠢ ᠤᠰᠠᠳᠬᠠᠬᠤ ᠪᠣᠳᠤᠯᠭ᠎ᠠ ᠢ ᠡᠰᠡᠷᠭᠦᠴᠡᠶ᠎ᠡ!

唔單止打倒CCP，根本應該打倒中華民族、大中華主義呢堆殖民概念

南蒙古